等我用大公報嚟做"攻擊性武器"

岩岩聽警犬Press Con, 原來environmental係一個拉人嘅因素。 討論區討論用個樣嘢示威，就有機會喺買個樣嘢時比人拉。

咁我喺度呼籲大用可以用大公報/ 左報嚟整武器。

大家仲諗到用咩"攻擊性武器" 嚟打狗呀？

歡迎比意見。

用大公報摺飛鏢

大家入嚟集思廣益啦

大公報擲人都好痛同有機會流血，真係唔好睇大公報

我睇到抑鬱症啦

大公報打人有機會骨折，大家千其唔好！！

大公報打狗